警察員佐級協會擬與華員會「團購」肇慶香港城：退休生活選擇

繼「光頭劉Sir」劉澤基日前表示有意送子女到內女讀書，香港警察隊員佐級協會主席林志偉昨日（16日）向會員發信表示，有見公務員退休住屋問題，協會聯同香港政府華員會與雅居樂集團（03383），構建鄰近肇慶東站具有「港式生活」特色「肇慶香港城」社區，務求以低成本享受到高質素的生活，並稱是供會員「多一個退休生活選擇」。
林志偉在信中指，「肇慶香港城」已由構思進入實踐階段，第一期預計2020年低落成，員佐級協會和華員會與雅居樂集團正積極磋商，商討細節，並以兩會「團購」概念，盡量與雅居樂集團爭取最優惠價格。他形容「肇慶香港城」包含生活所需及安老養老元素，供會員多一個退休生活選擇。
特首林鄭月娥今年5月訪問廣東省時亦曾到肇慶市考察，稱擬由香港設計師設計「香港城」，為港人打造類似香港的居住環境，吸引港青北上創業，同時方便他們帶同父母移居當地並養老。

【再次有圖有真相】令街坊知道1020遊行嘅最佳方法

如果有打折比黑警會唔會係集體貪污

警隊真愛國
大家一齊支持佢地

退休警不了 罪惡之城

等睇業權不清強拆

之後俾人強拆

（代會員 冷氣軍絲重發）［軍絲獻謀］關乎整場運動成敗嘅關鍵，教大家如何「贏」我們應得的一切！

支持，只要離開香港就ok

返去唔緊要，咪撚攞我哋啲錢買

共享做蚑納粹賤種嘅榮譽

好波 送中

德政

少有地支持佢地. 走左唔好返黎就OK

岩架la 唔好番落黎

第一次極力支持散仔協會既決定

難得德政 支持

藍絲廢老全部返大陸唔該

呢樣唯一支持香港警察

好行唔送

極力支持，帶埋仔女上去啦

返大灣區唔係問題，但咁樣打折算唔算收受利益？

十年後強拆

【行動】西九遊行需大量針對強國人文宣！
務求輸出革命！附詳盡策略：

洗番大陸牌

共享大灣區榮譽
生生世世留係中國啦

快撚D

支持 夾錢包車送你地都得

之前個單大陸樓 偷大門 無保安 個單完左未

公開收受利益，咁都唔貪污，解散icac啦

講到尾，都係為個人利益！

支持黑狗擁抱大灣區

佢地只係共產黨既condom

快撚啲全家上上下下死返上大陸啦黑警毅進狗

支持 上咗去唔好返嚟

散仔即係散仔無大志
白衫就諗定路移民外國

推

［第九期牆紙］四色分類，你我做到

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

買啦買啦蝕撚死你班仆街

【突發多圖】原來元朗國文宣已經係咁 其他區幾時先肯升級？

入㴝推po 要比文宣手足見到

買左先講啦
留名睇傾完冇人買

快

咪搞差人地治安啦屌

會唔會用公帑買嫁?

快D搬上去

肇慶咁撚遠
玩野呀

有冇人記得 中山星晨花園
有個退休消房 同管理處嘈 比人打到爆江

快啦好行唔送

香港城

支持

快D同公安開片

傻狗 拎完光環仲唔式收
玩得越大死得越快

是其是非其非，呢個值得支持

等變樟木頭

Exactly

快啲走啦屌
唔好霸香港啲樓啦

入黎幫推行動post啦
［重要］做緊個連登小實驗 有興趣入一入黎

打咩折
有平比黑警就一定係貪污啦
做到咁明顯

老咗病就唔好返香港睇醫生喇
身上記得帶定錢
有咩急症去到醫院冇錢唔醫你㗎

G持德政

佢原來都知香港人唔鍾意班過街老鼠，得支那人接受佢哋

上去記住唔好落返黎

快d死過去啦

到時睇住比人管返轉頭 乜身份都冇 港人係上面賤過地低泥

G持

有冇寫埋落施政報告到呀林總統

唔使等退休，即時啦
仲等

上次中過伏仲未知驚？
隻前警犬選法團都比人打

咁鍾意大陸文化點解要特登整個香港城呀？
點解唔融入大灣區呀？
應該好好融入大陸，食大陸野，住大陸屋，同大陸人做鄰居。
香港警察想搞「特殊化」呀？想搞獨立呀？

唔好等啦 我建議即刻立法 將現役同退警察強制搬上大陸住 以表效忠

好，快D

點解冇人講今晚有民間記者會
今晚7:30民間記者會
主題：「居高不仁 還政於民」
日期：2019年10月17日（星期四）
時間：今晚7:30

番大灣區

good成家搬上去

是去至好

放棄埋香港藉丫笨

要快啦 唔係點飲頭啖湯?
支持全部番大返大陸

快d啦，而家又有車費津貼，啦啦聲冚家搬上去住啦。住一排包你返唔到轉頭，咁就唔好返過黎香港啦，仔女做埋公安，肯定社會信用系統加爆分

呢樣真，大家都求仁得仁

有又點
仲有人信icac?

所以咪咁多高層要立即移民囉，走遲啲都比人焗住返大陸住

學吓謝振中啦
白衫去美國
低級豬就返支那

大力支持, 唔好返嚟
記得起醫院同中、小學
成家移民返去就啱

成班黑警去起個葛咸城

等睇幢樓自己跣低

非常好

你吹得佢漲咩

啱啦，用自己錢共享大灣區啦
帶埋謝sir呀

員佐級咋
白衫個d去歐美

唔好講，由得佢地北上

真係多謝晒，好行唔送！

理撚得佢打唔打折，佢地最好快撚d同我拿拿聲執野走添呀
好行唔送，行左出去唔好擰轉頭
一路好走

支持永久移民取消埋身分證

眾籌送走D黑警

係就快撚啲啦

取消香港身份證 唔送

支持上去共享大灣區榮耀

之前咪有單退休警比屋苑保安打柒

明益警隊 好唔公平
咁著數既野 冇我地份
一定要Allin

有印象前排見過個post

所以好支持警察團購大陸樓
香港樓又貴又垃圾

唔駛我找數就ok

諗起曾蔭權當年都想係大陸租樓退休

佢哋啲錢點嚟？

Agee

搵人貼舊聞啦

建築材料都會打折
貪字得個貧

佢真係唔識架喎

方便老共N年後集體清算。好呀！一路好走。

唔好撚用納稅人啲錢就得

去啦去啦

Vice City

一定係

agger

極力支持，共享榮耀，依輪都好少可會支持佢地既決定

回佣

期待爛尾

到時一口氣清算個陣唔會死錯人啦
成個黑警城計根拔起

做得好，咁著數唔係唔買呀？

睇到呢段真係㷫過火屎

等睇幾年之後損手爛腳落返黎

係先好講

無得去美國就算啦，仲要被大灣

藍絲廢老全部返大陸唔該

唔係放佢哋走下話 說好嘅清算

condom仔係戇鳩啫
唔係蠢到搬去大6做三等賤民呀嘛
明知大6買樓死撚硬

連自己土生土長既地方都住唔起要住番版，真諷刺

支持香港警察全體全家搬去大灣區

唔好等退休啦

第一次咁支持散仔協會

真正共享大灣區榮耀
拒絕叛國移民外國

g 持

快啲死上去支那

台灣都去唔到根本知自己只可以永世留係大灣區

仲有冇羞恥心

濫用香港之名, 得班恐怖分子住
強烈要求正名為肇慶黑警城

2020年低 <- 林志偉識唔識字?

仲香港城,支那最驚憎就係民眾分門分派
依家要用你就由你搞,到時清算強拆當你condom
望望64入城班士兵,好多送晒去大西北

快啲走啦